啲女人成日濫用（好可愛）

例子一
有個阿嬸著粉紅色衫配螢光綠短褲
條女見到話 你睇下個嬸嬸好可愛呀！
屌！可咩愛呀 奇怪就有

例子二
中同聚會
食完飯比錢每人$86.6 有人數散銀
佢又係到話人好認真數散銀好可愛

仲有幾次都係咁 無啦啦就話好可愛......
認真咩？可愛係咁用㗎咩？

你下次試吓食屎問佢可唔可愛

唔覺喎

靚女點講都得

你試下係個肥閪講

佢應該係抽水語氣講可愛

可愛

同架妹一樣乜鳩都かわいい

bitch想屌人又唔想比人知真面目/bitch

識得有個女仔 身邊全部豬閪fd 都話佢地好可愛
仲要真心果隻